我好撚辛苦呀

屌無老母琴晚發夢俾班狗推進
由佐敦推撚到旺角東
我唔敢講前線手足冇做野
因為班狗開撚左實彈果下
我地完全失晒方向
每一下都後退，後退
每次都好夠人手去防
老實講我地開始冇左一個正常攻勢
都好合理既，因為武力唔對等
我地出面同理大手足一樣好徬徨無助
推到旺角東果下，我地成班手足散左好多
到朝早變晒裝行到尖沙咀，班賤狗完全包抄
冇撚人性，想逼死我地手足
我求下你地，可唔可以幫幫手呀
唔開花，都塞下鐵
三罷呀

呢一刻要靠聞到tg先敢爆喊呀，屌你老母
我好撚辛苦，我唔知可以做咩
只可以出個post發洩

出黎

我明

Push

我唔會死
但都唔想poly手足俾狗咬
我唔想再犧牲手足，好撚辛苦

成班返工，幾時仆街死
你地適應力係咁撚強呀屌你老母

我呢一刻我唔知點做好，我好撚攰

講左好多次香港人唔值得你地犧牲，夢醒喇你地，咩煲底相見，香港人彩你地都有味

你地班仆街琴晚又唔出黎，今朝又話罷
罷你地老尾呀
正一死仆街
果班義士全部都係on9仔，on9係為你地班撚樣而自殺，為左呢個咁既政權自殺，你地全香港人聞二噁英la屌你老母

開花呀